先係百萬大戰，之後千萬，跟住億

最後原來兩條友夾埋，零成本，想出名